<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">DrinkGames</string>
    <string name="idioma">Español</string>
    <string name="vacio"> </string>
    <string name="yes">Si</string>

    <string name="not_car">Si bebes, No conduzcas</string>
    <string name="not_drink">Controla la cantidad de alchol que tomas.</string>
    <string name="sabermas">Saber más</string>

    <string name="correo">Correo Electrónico</string>
    <string name="contrasena">Contraseña</string>
    <string name="acpetar">Aceptar</string>

    <string name="version">Versión Beta 1.0.0</string>
    <string name="requerido">Requered</string>
    <string name="volver">Volver</string>
    <string name="info">Info</string>

    <string name="invitado">Entrar como Invitado</string>
    <string name="registrarse">Registrarse</string>
    <string name="registro"> Crear cuenta en DrinkGames</string>
    <string name="condiciones">Aceptar <u>Condiciones de uso y Privacidad</u></string>
    <string name="olvido_contraseña">He olvidado la contraseña</string>
    <string name="login">Iniciar Sesión</string>
    <string name="contraseña">Contraseña</string>
    <string name="email">Correo Electrónico</string>
    <string name="nombre">Nombre</string>
    <string name="correo_no">La dirección de correo electrónico o la contraseña no es correcta</string>
    <string name="registrado">Registrado</string>
    <string name="contrasenas_no_coinciden">Las contraseñas no coinciden</string>
    <string name="contrasenas_caracteres">La contraseña debe tener mínimo 6 caracteres</string>
    <string name="aceptar_usos">Debes aceptar las políticas de uso</string>

    <string name="esperar">Espere un momento…</string>
    <string name="email_ingresar">Debes ingresar un email</string>
    <string name="error">Ha ocurrido un error.</string>

    <string name="minijuegos">Minijuegos</string>
    <string name="yo_nunca">Yo Nunca</string>
    <string name="masprobable">¿Quien es mas probable que…?</string>
    <string name="cinco_cosas">5 cosas en </string>
    <string name="patata_caliente">Patata Caliente</string>
    <string name="cara_cruz">Cara o Cruz</string>
    <string name="mimica">Mímica</string>
    <string name="ruleta_rusa">Ruleta Rusa</string>
    <string name="ruleta_suerte">Ruleta de la Suerte</string>
    <string name="slotmachine">SlotMachine</string>
    <string name="mayor_menor">Mayor o Menor</string>
    <string name="setas_venenosas">Setas Venenosas</string>
    <string name="botella">Botella</string>

    <string name="bebes">Bebes</string>
    <string name="mandas_bebes">Mandas Bebes</string>
    <string name="tragos">Tragos</string>

    <string name="moneda">Moneda</string>
    <string name="cara">Cara</string>
    <string name="cruz">Cruz</string>
    <string name="lanzar_moneda">Lanzar Moneda</string>
    <string name="cartainicial">Carta Inicial</string>
    <string name="siete">7</string>
    <string name="quince">15</string>
    <string name="mayor">Mayor</string>
    <string name="menor">Menor</string>
    <string name="igual">Igual</string>
    <string name="girar_botella">Girar botella</string>
    <string name="rodando_botella">Botella Rodando</string>
    <string name="disparar">Disparar</string>

    <string name="comenzar">Comenzar</string>
    <string name="siguiente_frase">Siguiente Frase</string>

    <string name="tirar">Tirar</string>
    <string name="pulsar_casilla">Pulsa una casilla para comenzar.</string>
    <string name="play_gamme">¿Jugar de nuevo?</string>

    <string name="entendido">Entendido</string>
    <string name="ayuda_masprobable">AYUDA AL USUARIO: QUIÉN ES MÁS PROBABLE QUE …

                    Para comenzar el juego, hay que darle al botón <u>Comenzar</u>,
                    esto hará que se muestre una frase en pantalla,
                    los miembros del grupo leerán dicha frase, y señalarán al individuo que sea más probable de realizar dicha acción, el más señalado
                    bebera los tragos que aparecen en pantalla.

                    Para cambiar de frase se presionara el botón <u>Siguiente Frase</u>
    </string>
    <string name="ayuda_yonunca">AYUDA AL USUARIO: YO NUNCA …

                    Para comenzar el juego, hay que darle al botón <u>Comenzar</u>
                    esto hará que se muestre una frase en pantalla,
                    si los miembros del grupo han realizado la acción que se muestra en dicha frase
                    beberán los tragos que aparecen en pantalla, en caso contrario te libras de beber.

                    Para cambiar de frase se presionara el botón <u>Siguiente Frase</u>
    </string>
    <string name="ayuda_mimica">AYUDA AL USUARIO: MÍMICA

                    Para comenzar el juego, hay que darle al botón COMENZAR,
                    esto hará que se muestre un palabra que el usuario debe gestualizar para que los miembros del grupo la adivinen,
                    si los usuarios no han acertado la palabra el usuario que hizo la palabra beber los tragos ordenados en pantalla,
                    en caso contrario, los usuarios que no hayan acertado la palabra beberán dichos tragos. \n
                    Para que otro usuario ejecute otra palabra le deberá dar al botón SIGUIENTE PALABRA para repetir el proceso con una palabra diferente.
    </string>
    <string name="ayuda_caracruz">AYUDA AL USUARIO: CARA O CRUZ

                    Para comenzar el juego, los usuarios deben de decir en alto que van a elegir, si cara o por el contrario cruz,
                    a continuación hay que darle al botón LANZAR MONEDA ,
                    esto hará que se lanze una moneda con la posibilidad de que salga CARA o CRUZ,
                    si sale la opción que elegiste te libras por está vez de beber,
                    en caso de que pierdas tendrás que beber los tragos que se indican.
                    Para tirar otra vez la moneda se presionará el botón LANZAR MONEDA.
    </string>
    <string name="ayuda_botella">AYUDA AL USUARIO: BOTELLA

                    Para comenzar el juego, los jugadores deben de ponerse en corro con el dispisitivo en medio de estos,
                    a continuación hay que darle al botón GIRAR BOTEELA,
                    esto hará que se lanze la botella y gira hasta llegar un momento en el que se pare,
                    el jugador que sea señalado con el tuto de la botella tendra que beber los tragos que se indican.
                    Para girar otra vez la boteela se presionará el botón GIRAR BOTEELA.
    </string>
    <string name="ayuda_patatacaliente">AYUDA AL USUARIO: PATATA CALIENTE

                    Para comenzar el juego, hay que darle al botón COMENZAR
                    Por turnos, dirá una palabra relacionada con el tema expuesto en pantalla y pasando por los jugadores de la partidas hasta que se acabe el tiempo.
                    El jugador que tenga el turno cuando acabe el tiempo debe beber.
                    Para elegir otra palabra se dará a NUEVA PALABRA
    </string>
    <string name="ayuda_ruletarusa">AYUDA AL USUARIO: RULETA RUSA

                    Para comenzar el juego, hay que darle al botón CARGAR REVOLVER,
                    esto hará que almacene un cartucho en la pistola,
                    una vez hecho esto, cada usuario que juege debe darle al botón DISPARAR,
                    pero en cualquier momento la pistola al DISPARAR tenga el cartucho cargado y te toque beber.
    </string>
    <string name="ayuda_setas">AYUDA AL USUARIO: SETAS VENENOSAS

                    Cada jugador pulsará una casilla por turnos.
                    Cada vez que se destape una casilla, los tragos se sumarán al contador superior.
                    Cuando el jugador recoge una seta venenosa debe realizar la acción que se indica, tantas veces como se lo marque el contador superior.
    </string>
    <string name="ayuda_mayormenor">AYUDA AL USUARIO: MAYOR O MENOR

                    Para comenzar saldrá una carta principal, los jugadores pulsarán una  de los botones MAYOR, MENOR o IGUAL por turnos.
                    Si aciertan la carta siguiente se sumará un trago al acumulador pero si fallas beberas todos los tragos acumulados.
                    Ten cuidado que en cualquir momento puede salir el JOKER.
    </string>
    <string name="ayuda_cincocosas">AYUDA AL USUARIO: CINCO COSAS

                    Para empezar el juego dar al botón COMENZAR,
                    A continuación saldrá un tema en pantalla y los jugadores por rondas en cada tema tendrán que decir 5 cosas relacionadas con el tema en cuestión en 15 segundos.
                    Si el jugador completa el desafio manda beber los  tragos en pantalla. En caso contrario debe beber dichos tragos en pantalla al no cumplir el objetivo.
    </string>





</resources>